[得罪講句]818絕對唔係和理非, 只係警察唔清你場

咩818和理非共識, 根本只係和理非圍爐打飛機
從來和理非同勇武都係兩個圈子, 並無集體共識可言

818根本唔係和理非, 只係警察唔清你場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

叫左唔好屌鬼

大家係咪學唔識

又變成自己人打自己人啦！

示威者互射鐳射光起爭執
白衣男頭破血流

【即時】(23:24) 剛才於金鐘夏愨道有示威者發生衝突，一名白衣男子被大批民眾包圍，頭破血流，需要接受急救。

白衣男子向記者表示自己不是警察，又稱受傷原因是意外跌倒，要求記者不要再追問，並否認自己曾叉別人頸。

但同場有示威者承認，剛才於天橋上為了向朋友展示所處位置，向橋下照射鐳射光，但照到了另一群示威者，以致發生爭執，為此致歉。

【不斷更新】8.18民陣維園「流水式」集會

金鐘現場直播：

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持